Sel 7metamal Nowembril 1850, olid kohhut piddamas:
Jaan Keert, Kohtuwannem
Hans Smit Kohtumees
Jaak Põddra Kohtumees:
Tulli lesk naene Ainna Uind ja pallus tähte, et abbiellu sisse ennast Jaan Luikiga woib anda, ja andis ka teada omma endise mehhe Jürri Uindt warra pärrast, mes temma poja Jaan Uindt jaoks, temma Onnu Jaan Uindt kui omma wenna poja Wöölmolder holekandmisse holeks jääb nenda A se wähhendamatta temmale hoitud saab, se on: üks Saun mes kümme Rubla ja kolm Öwelpakku mes kaks Rubla wäärt on.
Jaan Keert, Kohtuwannem XXX
Hans Smidt Kohtumees XXX
Jaak Põddra Kohtumees XXX.
